<resources>
    <string name="app_name">Color Description</string>
    <string name="button_find_description">Определить цвет</string>

    <string-array name="colors">
        <item>Красный</item>
        <item>Оранжевый</item>
        <item>Желтый</item>
        <item>Зеленый</item>
        <item>Синий</item>
        <item>Фиолетовый</item>
        <item>Черный</item>
        <item>Коричневый</item>
        <item>Белый</item>
    </string-array>

    <string-array name="description_of_temp">
        <item>Красный символизирует власть, силу и целеустремленность. Эти люди эмоциональные
            и смелые. Могут быть излишне требовательными к окружающим и к самим себе. Но становятся
            замечательными лидерами, которые ведут за собой других, ведь обладают силой воли и
            неугасаемой страстью к желаемому. Холерики зачастую выбирают красный.
        </item>
        <item>Люди, которым нравится оранжевый цвет, очень схожи с любителями красного.
            Это активные и жизнерадостные личности, которые могут быть и мечтателями, и упрямцами.
            А все потому, что эти люди практически всегда в бодром настроении духа, умеют быстро
            мыслить и не сдаются после падений.
        </item>
        <item>Люди, которым нравится желтый, обычно спокойные, простые и общительные, но порой и
            легкомысленные. Они не любят усложнять что-либо и хотят свободы во всех ее проявлениях.
            Отчасти это люди, которые могут не обратить внимание на проблемы, ведь их взор устремлен
            в радостное и счастливое будущее. Эти люди всегда ждут чего-то приятного.
            Зачастую этот цвет соответствует темпераменту сангвиника.
        </item>
        <item>Зеленый очень позитивный и жизнерадостный цвет. Люди, которые любят его,
            характеризуются большой трудоспособностью и выносливостью. Они могут работать
            бесконечно, если влюблены в свое дело. Этим они заряжают и вдохновляют других людей.
            Зеленый также является цветом уверенности и гармонии.
        </item>
        <item>Любители синего - это чувствительные люди, главную ценность для которых имеет их семья
            и близкие люди. Они редко интересуются мелкими проблемами, поскольку мыслят более
            глобально и сконцентрированы на важных вещах. Люди синего любят созидать, философствовать
            и в целом наслаждаться жизнью, порой, как бы наблюдая за ней со стороны.
        </item>
        <item>Фиолетовый цвет символизирует и жизненную активность, и пассивность одновременно.
            Поэтому люди, которые любят фиолетовый, часто меняют свое настроение, а также любят
            философски подойти к решению вопросов. Цвет также символизирует гармонию и единение с
            природой.
        </item>
        <item>Черный считается негативным цветом, но также он символизирует власть и уверенность.
            Черный - это отсутствие какого-либо цвета, поэтому он не приковывает к себе внимание,
            а направляет его в другую сторону. Часто  его выбирают для делового стиля, поскольку он
            лаконичен и в какой-то степени идеален. Но если человек окружает себя в основном только
            черным, это говорит о высокомерии, отрицании или даже депрессии.
        </item>
        <item>Достаточно уютный цвет, поэтому его нередко выбирают для дома и декора.
            Цвет ассоциируется с природой, благородством, поэтому те, кто носят коричневый,
            выглядят респектабельно. Но если коричневый является самым любимым цветом человека,
            это говорит о его неспешном ритме жизни и спокойствии. Цвет является противоположностью
            красного или других ярких цветов, поэтому часто людям красного сложно находиться
            в одном ритме с людьми коричневого.
        </item>
        <item>Цвет символизирует чистоту и ясность. Белый, как и черный, является одновременно и
            отсутствием цвета, и проявлением всех цветов в одном. Белый цвет богатства и любви.
            Поэтому люди, которые выбирают белый, искренни, стремятся к гармонии и взаимопониманию.
            О характере человека, который любит белый, сложно сказать определенно.
            Белый чист и не выражает конкретной эмоции, поэтому как эмоциональные,
            так и спокойные личности могут облачиться в этот цвет.
        </item>
    </string-array>

</resources>